{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68723&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주오션베스트빌"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室で美しい海の眺めを楽しむことができます。 また、ペンション内には美しい庭園と休息できるあずま屋があります。 ペンション周辺には咸徳海水浴場とレポーツランド、済州ドル文化公園などがあり、それぞれ車で7分、8分、4分で移動できます。 当ペンションでは3人以上入室される場合、現場保証金があります。バーベキューの利用をご希望の場合は、事前予約をしてください。 分別保証金は3万ウォンで前払いされ、退室時には分別確認後に保証金が払い戻されます。 また、予約者以外は外部人の入室を禁止しており、個人炊事道具の使用はできません。 入室時間は5時以降で、退室時間は22時以前です。 無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 朝食の提供が可能であり、7,000ウォンで朝食を事前予約するとバイキングスタイルの韓国料理朝食が楽しめます。 付帯施設にはパラゴン、ビーチパラソル、駐車場(無料駐車)、電気自動車充電器などがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2人基準で20,000ウォンです。 屋外の共同バーベキュー場でご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 入室人数が最大人数を超えた場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室内ではペットの出入りが制限されており、写真と実際の客室では若干の差があることがあります。 ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には咸徳海水浴場とレポーツランド、済州ドル文化公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用をご希望の場合は事前予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室時間は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはパラゴン、ビーチパラソル、駐車場(無料駐車)、電気自動車充電器などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はありますか？",
            "answer": "はい、朝食の提供が可能であり、7,000ウォンでバイキングスタイルの韓国料理朝食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではペットの出入りが制限されており、入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 418
    }
}